立即搞大遊行，要求放人！

應該立即係星期六、日搞大遊行，TST, MK，要求放人

我投比黃就係想用正途和平方法去處事
你就係度搞事用暴力
5好再搞啦 不如諗下有咩正途方法去爭取啦

遊行邊忽暴力

和平遊行

我無鼓催暴力

入邊嘅手足等唔到禮拜六日

Push